聽日到底有咩活動搞到封西環？

港島特別交通安排
＊＊＊＊＊＊＊＊
警方將於明日（八月二十七日）實施特別交通安排，配合於港島舉行的一項公眾活動。

下列道路將於上午九時三十分起實施間歇性封閉，直至人群散去及交通回復正常為止：

— 皇后大道西；
— 屈地街；
— 朝光街；
— 德輔道西；
— 堅彌地城海旁；
— 山道；及
— 保德街。

道路封閉期間，車輛將可能被禁止進出沿途的停車場。

警方會視乎該區當時的交通及人潮情況實施交通安排。駕車人士應保持忍讓，並遵從現場警務人員的指示。

完
2019年8月26日（星期一）
香港時間12時00分

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

你仲快過肥絲

西環加裝炮台同地雷?

完全無人知咩事 好古怪

佢應該係用script auto reply，個個新post都係佢第一個留言

有宗教團體搞孟蘭節請神巡遊

裝監控鏡頭?